今晚4點林鄭記者會既重點

紅字為重點

係0呀

勿用

重點多到一句都寫唔到